班農係郭文貴隻遊艇到比人拉左 侵侵都割鳩佢席

【本報綜合報道】美國白宮前首席策略師班農因捲入涉款逾二千五百萬美元（約一億九千五百萬港元）的邊境圍牆集資欺詐案，前日被捕。美國總統特朗普隨即劃清界線，稱對班農的計劃毫不知情。班農同日提堂時亦否認控罪，法官准許他以五百萬美元（約三千九百萬港元）保釋。
特朗普說在白宮向記者表示，對班農被捕感覺「很差」，又稱這是「令人很憂傷的事」。但他表示與班農很久沒聯絡，對他的眾籌集資計劃不知情，並稱自己從來不相信私人出資的邊境圍牆計劃，他說：「我想這只是個用來炫耀的計劃。」
於郭文貴遊艇被捕 班農准保釋
白宮發言人麥克納尼亦在回應事件時稱，特朗普沒參與涉案的眾籌計劃，又指特朗普在競選期間和就任初期就與班農沒有交集，特朗普亦不認識涉及該計劃的人。班農就案件在紐約曼哈頓的聯邦法院提堂，他在法院的羈留室透過視像系統出庭，他否認控罪，法官批准他以五百萬美元保釋，當中包括一百七十五萬美元（約一千三百六十五萬港元）資產。
與班農關係密切、流亡美國的內地商人郭文貴同日發聲明，稱與涉案集資計劃和班農在該計劃的活動無關，又稱案件中對班農的指控與自己任何工作不相關。郭又指班農將不會再擔任GTV Media的董事會成員。美媒報道班農是在康涅狄格州東岸沿海地區的遊艇上被捕，而該艘長近四十六公尺、價值三千五百萬美元（約二億七千萬港元）的遊艇，登記所有人正是郭文貴。

好貪唔貪 貪起城牆d 錢 抵撚死
侵侵就選舉就算痛份貪都即刻同你割啦
仲點保你

勿回

侵粉同班粉：
FBI比中共收買左
中共滲透美國好勁
一定係民主黨屈鳩班農
左膠死全家
樓主死五毛

你老母比狗屌

連登㛃爺班農自身難保

無人敢入黎

見錢開眼
俾郭文貴帶壞⋯⋯腐敗左，玩完。

日日咁辛苦得6.5蚊

係lo 連登仔唔敢入黎面對